不如記者full gear出值政府記招

保護自己免被影大頭之外，仲可以抗議政府亂比假記者入黎，仲可以show比外國睇香港新聞自由受打壓